[人美心善] 金多賢捐款5000萬韓元

金多賢捐款5000萬韓元。
多賢表示：「希望能對因疫情而經歷困難的人能起到幫助作用，希望給困難的人們帶來力量。」

娜璉？

逐個逐個捐咪每日都可以上一次新聞
爸爸又贏

可以分8日上

5000萬韓元即係幾錢港幣

30幾萬HKD左右。

子瑜多賢人美心善

支瑜不啦

多賢好有愛心❤❤

你唔要我要

要熊定要魚

魚與熊囝 我要晒

估唔到有人可以同熊仔同LEVEL

唔同level啦 不過我要晒姐

推